


	\thispagestyle{empty}
	\newgeometry{top=2.5cm, bottom=1.5cm, left=2.5cm, right=1cm}
	\setlength{\unitlength}{1mm}
	\noindent\begin{picture}(175,257)
	
		\put(0,245){\polytech}
		\put(153,139.5){\ulb}
		
		\put(8,155){\makebox(150,10)[l]{\titleA}}
		\put(8,145){\makebox(150,10)[l]{\titleB}}
		\put(8,135){\makebox(150,10)[l]{\subtitle}}
		
		\put(0,75){
		\begin{tikzpicture}[scale=0.1]
		\fill [fill=ULBblue](0,0) rectangle (0.8,90);
		\fill [fill=ULBblue](0,57) rectangle (152,57.8);
		\end{tikzpicture}}
		
		\put(8,120){\makebox(150,5)[l]{\diplomaA}}
		\put(8,115){\makebox(150,5)[l]{\diplomaB}}
		
		\put(8,75){\makebox(150,10)[l]{\selectfont \student}}
		
		\put(8,44){\makebox(80,5)[l]{\promAa}}
		\put(8,39){\makebox(80,5)[l]{\promAb}}
		\put(8,31){\makebox(80,5)[l]{\promCa}} % Commenter la ligne si pas nécessaire
		\put(8,26){\makebox(80,5)[l]{\promCb}} % Commenter la ligne si pas nécessaire
		%\put(8,18){\makebox(80,5)[l]{\promCa}} % Commenter la ligne si pas nécessaire
		%\put(8,13){\makebox(80,5)[l]{\promCb}} % Commenter la ligne si pas nécessaire
		\put(8,5){\makebox(80,5)[l]{\deptA}}
		\put(8,0){\makebox(80,5)[l]{\deptB}}
		
		\put(145,5){\makebox(30,5)[r]{\yearA}}
		\put(145,0){\makebox(30,5)[r]{\yearB}}
	
	\end{picture}
	\restoregeometry



% Template conçu par Benjamin Vanhemelryck et revu par François Bronchart - Mai 2013